一齊組團去洗腦機構踢場

一齊組團， 定期去踢場， 解救無知年輕人。

並建立香港良好文化？

或組團， 見到社會有咩擺明fake人嘅野就一齊去玩踢場~

連登金鐘m記.jpg

大佬，咩事，講清楚D，好驚驚~.~

我比較怕見到張圖

哦，嚇Q死，以為咩事，起左我個底...

我知你講邊張圖~